你不是真正的快樂

你的笑只是你穿的保護色

甲甲

鐘鐘

肩肩

不要再說了

約我未

笑騎騎

幾時呀

唉

唔好喊
冇事既

唉咩呢青

無人理我

理ing

我真係咁衰咩

I come

What

挽留

唔了

煩死你

唔比

人生很痛苦